Running Man 討論區 (33)

1. 本post目的係提供一個不用粉細字作及不用加密以 討論running man 綜藝之用，討論內容包括已播出集數或當日直播即時討論
2. 由於本post不用粉細字及加密討論(亦請勿粉細字及加密)，而且此post討論 內容涉及已播出集數或當日直播集數，假如你堅持閱讀，即表示你同意可能在你未曾觀看情況下而知悉相關內容的風險
3. 本post 以討論Running Man內容為主，但假如對個別成員有遐想，請稍移玉步至成人台作討論
4. 如欲觀看running man(星期日晚約10時起更新中字)，可上

5. 希望唔好再有罵戰，一套節目有自己睇法意見是無可避免的，請在主觀地表達自己意見時，亦客觀地明白異見的存在
6. 感謝過往有份開另一邊post 既巴絲打，特別係係RM 收視低迷情況下有個post 比我地討論，不過為免再有有關粉細字紛爭才出此下策
7. 考慮到有巴絲可能會一併在此post 討論另一綜藝節目包括但不限於 熊孩子/big picture/Busted!明星來解謎/韓星齊鬥智/犯人就是你，亦無需粉細字及加密。因此，不厭其煩提醒一下，請假設此post 所有內容沒有加密亦不用粉細字
8. 巴絲推薦內容睇#2，想推薦集數quote #3

以下內容由各(巴絲, Post #, #)提供，如有紕漏，先行致歉。其他有心得想推薦巴絲請單獨 quote #3.

鮮奶焙茶, Post 17, #454
“寫咗啲我自己鍾意嘅部份集數出黎… 睇下大家有冇興趣搵返黎睇
打*嘅都係我自己最鍾意嘅，主要寫啲成集我認為嘅亮點或我覺得好睇嘅部份，希望唔算劇透啦 (雖然都過咗咁耐)
2011年
*21 跑吧 Running Man：智孝投訴捉迷藏成日做任務隊被捉，唔好再匿埋，所以今次 PD 安排佢同鐘國做 ace team 捉人，大推捉人過程，光洙超好笑
38 非常嫌疑者：stress test 勁好笑
*48 儀軌的秘密：開頭智孝認人，最後 mission 智孝 ace
49女王蜂競賽：有金槍魚姐姐~ 仲有荷拉
*53-54慶州特輯：同RM獵人崔民秀嘅追逐戰，氣氛勁緊張，RM獵人同RM之間恩怨嘅開始 (下集)，另外見識一下能力者 + ace KO製作組嘅game (本人最愛之一)
55-56女高生競賽 & 可怕的大姐們：好多女嘉賓但又好好睇
*69 RM獵人狩獵蚱蜢：唔駛講啦，睇完慶州特輯一定要睇埋呢集

2012年
91 劉姆斯龐德再臨：玩水槍幾乎都好好睇
*93停不了的生存遊戲：又係最愛之一，追逐戰，睇老虎 1 vs 6，開中央 mic 講野嚇其他人同撞到劉在錫嗰度勁好笑
95-97 朴智星特輯：搵接線人、超能力足球都好好笑
100 眾神的戰爭：out 唔同人用唔同方法
113 中秋特輯：睇老虎點SM劉在錫
118 獵人的反擊：依然係RM獵人崔民秀系列，緊張刺激

2013年 (我最鍾意呢年嘅RM，8-9成嘅集數都好好睇)
*129 RM奧運會：鈴鐺捉迷藏勁好睇，傳說嘅螞蟻地獄同埋最後老虎為咗贏犧牲智孝 (呢集仲有雪莉)
*130 第三代最強者戰：我覺得個 idea 好好
131 賞金獵人：秋成勛同李詩英，一開場就撕名牌
137 傻瓜溫達與平岡公主：又有金槍魚姐姐~
*158 紳士高中競賽：開頭撕名牌勁好睇！喺泳池玩 game 都好睇
*141動物王國：濃霧中除頭套戰，聯盟秒速瓦解
143 超能力練歌廳：打雞蛋光洙被綜藝之神降臨嗰集
*150 復仇者聯盟：裝扮角色，大家一聽到 time to say goodbye 就勁驚，加最後 ace 智孝 vs. 秋成勛經典
*151 鄭雨盛之死神：挑戰閂哂 108個CCTV，嫌開頭悶嘅直接由34分鐘睇起都冇問題
*155 命運：秀智 & 納涼特輯，又係要搵出 out 唔同人嘅方法，超好睇，大力推薦
158 捉迷藏：RM要掩護光洙做 mission 但唔可以俾嘉賓發現
*160 - 161順序整理上下集：開頭升/降級嘅 game 勁好笑，食飯嗰時智孝俾池石鎮蝦，gary 同佢出頭，劉在錫又蝦光洙
173 超能力棒球：啲超能力勁爆笑
175 逃出競賽：開場講每個成員犯咗咩罪超好笑
*178 對決製作組年末結算：開場睇啲成員點投議PD，開頭合作玩巨型積木，智孝喺上面瞓覺，整紙船過漢江勁感動

2014年
*181 秘密戀愛：喺稻草地睇鐘淑發威
*182 來自香港的信：有位香港 fans 寫信俾PD，俾啲 game idea, 最後用象棋規則玩撕名牌。呢集就係劉在錫狗鼻聞到智孝香水味，發現智孝埋伏
185 來自 Running 星的你：用電視劇 idea，金鐘國勁型
*195 我是MC劉 偶像體育大會：金鐘國同 2NE1 一組，見女仔被其他組蝦，開啟超認真模式撕名牌
204 白雪公主：智孝扮白雪公主，開場勁好笑
208 韓流明星競賽：有秀智~ 開頭狗仔隊 mission 好睇
*213沒關係是財閥啊：每個RM成員同女嘉賓都有各自情境劇開場，好好睇，泥潭、碎紙 game 都好笑
222 外星人逃出地球：成集都要裝扮，放零食喺跑步機食嗰度好睇
223 職場生活白皮書：一開場就每個成員都要喺地鐵站過幾關，好睇~ (btw 嗰度係綠莎坪站，好似係梨泰院站下一個站黎，行都行到過去)
224 極與極競賽：好似係全昭旻第一次上RM

2015年
236 真男人選拔競賽：懵智冇參賽只做MC，highlight 我覺得係睇 HAHA喺泥潭比賽嘅表現
*240 優勝者內定競賽：王鼻子內定要贏，睇RM最後點樣幫佢贏撕名牌
*244 危險的情侶：我覺得成集都超好笑，尤其超級市場玩雞蛋 jessi 嗰度
247 想擁有你李光洙：突襲光洙新居 house warming, 最後做幾分鐘 live 嗰集
251 愛情與戰爭：HAHA同星放閃嗰集
*252 高校虛勢王競賽：擦黑板必睇！！！
260 百萬富翁：呢集劉在錫回憶起無名時期時跟前輩去呢間餐廳食飯嘅辛酸史，成員同 guest 嘅 response 勁 warm
*261 尋找我：納涼特輯，跳芭蕾舞個姐姐好識玩，一定要睇到尾
266 驚喜禮物死守作戰：睇最後老虎點對付劉在錫
*267 全員一致：冇嘉賓、睇成員互動嘅集數都好好睇，最後又有感動位
*277 疆屍戰爭：RM當時少有啲大型製作，由頭睇到尾都好正！”

金Sana, Post 17, #521
“EP116 好多笑點 成員嘅特點完全體現晒出嚟 同埋個idea唔錯 無意中睇到呢集入咗坑”

李光洙, Post 21, #529
"唔係好笑 但9周年fans meeting就必睇
另外覺得比較上高質既
438 ACE VS 能力者
449 回來的劉姆斯龐德
452 義氣擔保 RM VS 製作組
454 有全員設計9周年TEE SHIRT個PART
455 9周年全員練跳舞同埋化MARVEL妝拍照
456 神秘賣家 唔知賣既物件係咩既情況做3分鐘推銷說明 依PART好笑
480 石鎮同3個女嘉賓比跳舞
499-E500 新PD幾集入面 我覺得最好既兩集"

焰の魂, Post 24, #261
"E216: 英雄們的復活：被fake矇眼過獨木橋"

世理的選擇, Post 30, #23
“見寶弼接手後有唔少人想翻睇，咁就講下每集有咩重點
請自行衡量劇透風險
494: 新PD接手第一集，亦係光洙缺席其中一集。主題係MT特輯，所以所有內容都係成員自己決定。一開始王鼻用PPT笑死，被人fake咗logout 兩個嘉賓都好玩得，男嘉賓仲成功呃到大神 被人笑係光洙上身 今集亦係轉輪盤抽禮品開始
495: 光洙回歸一集，開場懲罰好有諗頭 幾位嘉賓情景劇好好笑 最後任務PD仲好有心咁set到光洙唔使跑，但效果超好，唔會覺得光洙冇角色。最後team kill好有RM特色
496: 要自己估排名，光洙狂被隊友背叛，李到晛夜店舞笑死 同撕名牌都好緊張，Zico俾鍾國連撕3次
497: 主要睇一開場餐廳食飯心理戰
498: 昭旻因病早退一集，亦係缺席一個月開始。最後撕名牌係循環生存戰 抽禮品最後一集，亦係掏空SBS一集，大神又再次示範臭手威力
499: 兩大山脈加李到晛聯手做spy，但可惜嘉賓發揮麻麻 曹世鎬最後被人屈個表情好好笑
500: 500集特輯，製作組好有愛咁特登幫昭旻都可以一齊參與
501: 要估邊個係一早知答案既spy，製作組好有心機搵翻以前問過既問題再問
502: 必推！鍾國生日特輯 鍾國去到中段開始估到隱藏任務就笑死。最後任務亦係寶弼金句出處「遊戲唔係咁玩」
503: jessi做嘉賓必睇，同大神成集個chemistry好正
504: 番梘水足球好好睇，但鍾國整親 光洙難得唔背叛反而輸。最後15分鐘係500集特輯延續 世贊拖埋光洙去昭旻屋企
505: 必推！昭旻病癒回歸一集。久違純推理 超高質，最後勁緊張 意想不到結局
506: TWICE做嘉賓集數，可能之前毒撚做PD個時有前科，對依集都唔大期望，但寶弼個flow睇得出有舖排過，除咗個別嘉賓唔出聲同中間跳舞少悶外都冇大問題，fans導向一集
507: 劇集宣傳集數，有靚仔靚女嘉賓，同時都了解韓國便利店文化。game個主題都好match劇集，不過今集亦暴露寶弼既弱項-分量剪輯，最後任務竟然全剪
508: 必推！觀眾爆成員料，每個爆料都好符合各人性格
509: 必推！10週年特輯第一彈：超能力者戰 好有以前最強者戰個感覺，但略嫌相燁漢娜發揮一般
510: 必推！10週年特輯第二彈：還生X殭屍特輯 久違大製作一集
511: 必推！10週年直播 觀眾可以互動一齊估spy

512: 必推！無嘉賓高質集數 小遊戲都可以變高質遊戲 大神又教識我哋人生大道理
513: 承接上集，但麻麻地好睇
514: 必推！jessi做嘉賓集數，連大神都頂唔住問係咪完final Mission就完成拍攝 牆智孝同solar RM以外互動好有愛
517: 必推！無嘉賓高質集數，最後Mission玩nerf槍射氣球，拍到好似電影咁，光洙型爆
518: 劇集宣傳集數，有靚仔靚女嘉賓，主題幾好 btw我都係因為RM而睇依套劇
519: 概念同10週年直播個集一樣，但好易估到spy。昭旻一開始就被鍾國懷疑，成場都好無奈
520-521: 必推！必推！必推！無嘉賓超高質集數，必睇，笑到肚痛
523: 中秋特輯，又係無嘉賓高質集數，最後懲罰好有愛
524: 必推！必推！必推！懵瘋姊妹做主角特輯 無嘉賓超高質集數，必睇，笑到肚痛”

其他巴絲如有心得推介，請單獨quote 此樓回覆
推介內容請寫明集數同呢集有咩吸引你（想簡單喲可以參考#2 巴絲打咁一兩句介紹每集推薦原因）
內容會於新post 一併貼堂及注明係由邊位巴絲提供

1001冇人覆

Lm

lm

係咪今年先有既獎

RM咩獎？

韓國都11點
仲未大賞

Golden content

印象中差唔多香港時間12點先

Haha

熊孩子拎左好多下

haha

HAHA終於攞最優秀賞

Haha終於得左

Haha 最優秀獎

終於到HAHA

haha等左好耐

之後國鐘plz

第一次唔想大神拎

上年係咪拎咗？

HAHA

係

頭先大神好似話上年拎咗今年好難再拎咁

今年佢m記一定有 洗擔心

懵智

好感動haha做嘅角色可能唔會有特別突出，但又唔可以缺少

佢今年m記個勢重勁過之前無挑

懵智同背景撞晒色

HaHa係最佳副手個種
做細夾人又得
自己揸旗帶一隊都可以

吓？

鐘國叫糊 通常拎左呢D獎就唔會拎到大賞
舊年佢拎左最優秀賞係台上話知自己大賞無機會

PD賞？

前年鍾國都係攞呢個

大神頒獎添啊 即係冇啦

慶祝定國鐘

國兒

大賞 金鍾國

金國鐘

鐘國大賞

金鐘國！！！！！！！！！

智孝幫佢抽走個口罩

智孝抆走鐘國口罩

真係勁好笑

終於

大神頒比鍾國
加SBS30週年

唔好喊啦

今年攞咗3個獎
Golden Contents、最優秀獎、大賞

好甜

太好了，鐘國終於拎到

快啲結婚啦

鐘國鐘國鐘國鐘國鐘國鐘國鐘國鐘國

大神頒比佢真係好有意義

希望下一個係光洙

當初佢比人封殺
係大神拉佢去綜藝

恭喜鐘國！

光洙可能難啲
佢唔上/唔做其他綜藝 好難同人哋幾個節目揸手爭

其實有D論資排輩
RM有下個應該都係HAHA先

鍾國

光洙好難啦
佢又唔係真係想呢方面發展
做RM佢都夠曬

想佢宣布結婚

寄望佢攞最佳男主角好過啦

已經想像到佢地之後係RM係咁抽水

鐘國要免費上jessi showterview 兩個鐘

如果年紀大D （6-7年？）
佢可能唔同諗法

到時running man如果仲有一定係佢揸旗

請食飯:
恭喜haha拎最優秀賞
Haha啪啪啪 Haha啪啪啪
但 大賞係邊個？
金鐘國 啪啪啪 金鐘國 啪啪啪

準備下年cp獎了

今年得光洙冇講過野

我想睇佢哋遲啲戴住今日個口罩做rm開場

好啦大賞都攞埋啦要結婚啦

岩先緊張到唔敢睇
依家真係好開心

恭喜老虎

我都係 xman果陣開始鍾意佢 覺得佢今年最大機會拎 勁緊張

由大神頒左鐘國好感動啊

開心死

呢個仲難上次百想男配已經好勁

唔使去燃青喇結婚啦

屌 鐘國一上台講嘢我就即刻眼濕濕 明明聽都唔係幾聽到明

【2020 SBS演藝大賞】完整得獎名單：《RM》＆《我家的熊孩子》金鍾國奪大賞：「感謝幫助我的人、粉絲們」

鐘國 ： 今晚要瘋狂做Gym慶祝

要轉諗法都唔會依家/將來先黎轉啦
依幾年rm佢係支柱咁濟，但都唔行綜藝路就知佢志不在此
今年攞埋百想男配就更加唔使諗，專心做演員衝男主好過

往年會去haha間鋪慶祝
今年應該唔會

原來Golden Content獎係勁野黎
每人一個金獎座

我都係佢自己係咪都有少少想喊？

btw RM post 久違地上熱門
終於唔係因為衰野上

我覺得傴可能係依家趁後生
想拼搏下其他事業生涯&唔想被綜藝限制住角色

但年紀大D 40鬆啲左右 會開始求安穩D 八足D 到時又唔同諗法

我覺得佢可能係依家趁後生

第一眼望以為拎住維他檸檬茶

haha間舖haha又要發癲

能力者

比大神成條原條五花肉打包走

韓國男演員一般都係40歲打後先紅出頭/有代表作
演員黎講光洙仲「後生」，想繼續衝唔出奇

反而係昭旻就可以考慮吓綜藝路
睇好佢做落去可以贏大賞

鐘國得獎感言：「說不出來的感覺，我拿過歌手的大賞，但當時覺得心情沉悶，後來就想為什麼那個時候沒有去好好享受那一刻呢。大家都讓我提前準備獲獎感言，但我什麼都沒準備，就怕準備了萬一沒拿獎要怎麼辦。剛才我一直在想『不要喊我不要喊我，萬一喊到我要怎麼辦』。我是個歌手，以前的我根本不知道什麼是綜藝，但我認識了劉在錫、姜鎬童等好前輩，感謝他們和幫助我的人。我還有自己的粉絲俱樂部，感謝粉絲們。和我一起合作的工作人員也共事了10多年，也謝謝他們。看到Running Man成員們，更讓我心情激動。以及《我家的熊孩子》申東燁哥哥很照顧我，感謝各位同仁們。今年的一年大家都很艱難，原本以為很簡單的一年，沒想到會這樣艱辛，希望大家能夠打起精神，希望我自己能夠為大家帶去一點點快樂，謝謝哥哥嫂子和侄子們，希望媽媽健康長壽。」

似係前幾年D 拎Global獎
算係因為海外人氣&老字號比

拎獎好開心rm要一直紅落去

想知大神今年會唔會去KBS演藝大賞，唯一HT4都冇埋
MBC就預約大賞

由被下車去到拎大賞感動

其實mbc今年同佢爭D人 我諗都預輸硬

前幾年global獎就似豬肉獎多
Golden Contents獎仲有叢林的法則，應該係專俾老字號

好似係 有少少哭腔

係 MBC拎硬咁濟

不如鐘國去做埋演員
三個大賞攞晒

global獎係rm冇團體獎就塞個落去

不如mbc 今年整個第二會好睇啲

睇緊sweet home
鍾國的確有幾分似蛋白質怪

金鐘國
好開心啊

未必既，前年都爆左次冷頒比李昇基
睇SBS果年想點玩嫁姐
有年連熊孩子老母都可以頒

恭喜RM全體成員及製作組

上咗熱門

好中意rm千祈唔好停

拍完producer被班fd笑

今年

Congrats

好感動

你個名個套心靈的聲音做孖生兄弟都好好笑好尷

恭喜running man 鍾國 haha
尋日出sweet home 本來都有些少期待
但睇咗兩集已棄

再睇多次鐘國個段 忍唔住喊
仲要係大神宣布 真係值得佢拎
鐘意咗佢十年啦 我覺得佢好完美
平時就笑佢慳家又淨係識做運動
但佢好努力 唱歌同綜藝方面都
之前嘅post都有人講過佢一路以黎唔容易 唔重複啦
總之好開心終於都比佢拎到大賞！！
Btw哈哈都好似想喊 大神都係咁up頭 好感動

haha同石鎮頒團隊默契獎果陣
講笑咁抽鄭哲民水
唔知係咪真心呢

鐘國笑到拍晒手

講左咩有冇汁

超能力特輯

整段如下：

王鼻：你覺得我地之中帶領默契嘅係邊個？
haha：寶弼pd
王：點解？
haha：換佢做pd之後完得好早，令我地成為一體
王：早d結束，我地仲可以一齊聚餐
（台下running man拍手讚好）
haha：之前個pd都好嘅（哈哈哈，奸笑）寶弼加油

……（刪中間）

haha：咁邊個最令團隊無默契？
王：之前果個pd，錄製好長
haha：邊個？你講個姓黎聽下？
王：姓？哈哈哈，佢錄製好長
haha：係，錄13個鐘

RM真係要錄咁耐
都係熊孩子呢啲室內野3個鐘就搞掂
不過我覺得閑著幹甚麼要錄最耐，成日要搵唔同人

好暗爽串得好

乜下年Netflix 大神檔野又有光洙

鐘國

智孝整口罩果下好Q

聽鐘國個感言聽到眼濕濕
諗起果陣下車風波

最有印象係昭旻細佬同鐘國阿哥黎嗰集至親特輯，開場拍左兩三個鐘

恭喜國鐘

其實唔難發覺
鄭哲民成日都由早拍到天黑，出國旅行更加唔使講，玩到凌晨都試過
寶弼依家多數10:00am開始，會一早講明16:00就完

梗係啦 成日才藝表演 搞到次次開場都幾個鐘 唔好笑又晒時間
但係估唔到王鼻同haha夠膽咁直接串佢

恭喜kjk76

最惡頂係佢D閃電出國

但在石成日拎大賞會唔會比人眼紅
睇返過去sbs有一半都係佢拎咁濟

狂賀

我睇埋b站d留言
依家d 大6人因為近排d政治爭議事件都唔鐘意寶弼pd
雖然唔洗理佢地
但係如果寶弼做得好都想多d人欣賞佢
btw舊pd應該都有機會同rm d人合作其他綜藝
咁樣講好咩

咁大神真係值得攞
Kbs 係最「均真」，唔會成日俾死一個
Mbc同sbs 真係冇得講，rm 無挑到今年玩什麼好呢真係冇對手

我諗公開串舊pd 得haha 石鎮 鐘國夠膽
不過調番轉諗佢哋都熟先會咁公開串

咁sbs抵大神拎
家誔&rm的確係尾機
有乜水可以比肩

咩事比人封殺

兩個大賞歌手拎綜藝大賞都關大神事

李孝利 金鐘國

恭喜哂

d大6人仲賴話咩今年rm拎少左獎
明明拎親都係大獎
都痴線
冇人叫你地睇架

大賞出左中字

岩岩睇完 睇黎佢地真係預左交惡先會咁講
喺依啲場合講到咁白
btw好撚正

同埋依家起碼會有飽飯食
之前就紫菜白飯完場懲罰次次一鳩樣咁濟
上兩集都係潑下水就算 但有時會送啲正野
韓牛 airpod pro macbook

成件事都幾長幾複雜
簡單黎講係果陣turbo同本身公司不和咁 然後解約
之後間公司個老闆就想封殺佢地
果陣大神就幫佢叫佢上家族誕生
類似係咁

睇直播 唔太識韓文 但見到台下面
鐘國光洙世贊個樣笑得勁仆街都估到有啲嘢
原來內容係咁解
我都要講返句：崔寶弼fighting
P.s. 我見到連冪pd ig都勁有愛祝haha 鐘國拎獎 我諗真係得某pd同大家冇默契

有冇link?

我諗全部成員都無人鍾意佢

..封殺係單飛個時 中間x man跟住單飛三冠王第二次巔峰太受歡迎 唔係大神叫上家族 你資訊錯左

好掛住冪pd以前智孝成日捉佢衫領

佢係同公司不和 但最終被封殺係因為代表韓國出席唔知咩大型演唱會
公司要求佢咪嘴佢唔肯 之後唱完 無鞠躬就落台得罪左D政界人士
大概一年到解封就被在石邀左去"同居同落"
個陣兩個都唔紅 可以話係識於微時

後來輾轉就去埋x-man做固定
但又因為有義氣去左美國出席劉承俊個婚禮多左好多haters
之後三冠王搞到其他大公司藝人無肉食
其他公司就係咁出新聞做鳩佢 話佢大大隻隻有咩理由可以係咁拖唔洗當兵 製造輿論
搞到鐘國明明仲有隻碟要出 急急忙忙拎完三冠王唔夠3個月就要當兵
隻碟0宣傳

出返黎先係家族誕生
同埋佢之後係強心臟有講佢先係家族誕生第一個成員(當兵個陣已傾好)
個陣仲未有在石

所以佢話自己唔係劉line
因為佢仲早成名過大神
只係大神係佢最重要既人

Turbo（第一次巔峰）—》不續約單飛唱歌，但被前公司封殺
單飛有一個男人 加大神照顧叫上綜藝x man ，先翻到身拿歌手三冠王大賞，2005韓國叫金鐘國年（第二次巔峰）

2006跟住被迫去兵役（傳係三大公司都有迫去兵役，因idol）個小射手節目都要中途下車，兵役加文藝兵事件令到人氣下滑 要家族誕生先好點

到running man能力者加熊孩子先又勁有人氣 （第三次巔峰）

感謝上面既補充
大神同鐘國真係好好感情

班支那連昭旻著咩都關佢哋事係到屌

人地鍾意點著關你撚事咩成班傻尻

上個禮拜唔係好撚愛國話唔睇RM架咩？國家尊嚴呢？做咩依家又睇人地攞奬講人地衣著呀

錯

Turbo個陣 (人氣第一巔峰)因為姓金條撚樣係咁打鳩佢地
又襯佢地有人氣 揸干揸盡
佢地逃走再解散
跟住鍾國單飛 比前老闆封殺無人敢寫唱比佢
直到二輯先紅起
去到三間電視台大賞之後 （第二巔峰）就因為太紅 比成班agent 公司封殺 逼佢最紅個陣當兵 個陣仲要有固定綜藝同整緊唱片
但本身佢老豆係職業軍人 鍾國本身可以免役 但因為輿論搞到一定要當，但因為佢背傷問題去左做公益兵 但都比班友屌到仆街唔正常股役 人氣大減

佢服緊役個陣 家族誕生PD (前X-man) 已經一早搵佢做固定 仲早過大神 ， 佢一返黎拍第一集就扯起收視但都比人屌 屌佢黐大神同孝利

再到RM 經歷人生第三巔峰，再到比人強制下車，再同時成為幾個綜藝節目固定班底。

佢人生跟本可以話係經歷高山低谷，可以拍自傳。唯一有樣嘢衰係結唔撚到婚，成班fan屎一直係到等緊

無偏見既可能覺得只係搞gag

我地有偏見既見到佢地d表情就覺得有d單單打打

你補充左好多

【Theqoo】第一位拿到歌謠大賞和演藝大賞的男藝人：金鍾國
2005年SBS歌謠大戰大賞
2005年KBS歌謠大祝祭大賞
2005年MBC歌謠大祭典大賞
2020年SBS演藝大賞大賞

咪就係
點都係國鐘提攜後輩大神
當年出道粉絲見面會都係用新人大神做mc
出糧仲要直接銀包比

（純粹講笑）

嚇親

真係好大起大落
應該咩到睇化晒
其實覺得佢同jessi都幾襯丫

想問下有無非強國字幕組睇

不過舊pd結婚 真係得智孝同鐘國冇去

咪傻啦
韓國PD成日都將政治加入綜藝，觀眾不知幾buy
每逢投票日都係咁叫人投票
你估好似之前比比鳥叫人投票就俾人雪藏咩

其實鐘國都幾勁 人生有幾嗰巔峰

佢係傳奇

三台歌手大賞 依家又演藝大賞 應該冇咩人做到

今晚係咪無新一集？

有呀 但仲未見到有中字
如果有巴打見到出咗請講聲

要紅嘅始終都會紅

後製好有心 鐘國登場已經加埋大賞

今日有90分鐘

智孝髮型

聽到呢句好心痛 佢咁講得出 一定真係好攰
加油呀國兒 好多人support你鐘意你
快啲搵個人陪住你 結婚 好好享受下啦
咁多年黎你太辛苦啦
((唔好意思又係我 lol 身邊無frd鐘意rm 我就睇咗十年
我喺呢度好似搵到屋企咁 容我講多次 吹捧一下wuli鐘國

你不孤獨我又係追咗十年 但身邊無乜人同我傾
不過好彩呢排我老公放假佢都入坑一齊睇
我最鍾意鐘國

發覺製作組好鐘意用奔向未來日子做bgm

暴力簽約

蛙鞋

今集好搞笑

鐘國聽到7萬won即刻心心眼好得意

果然多10分鐘真係豐富好多
好想以後都多10分鐘，不過似得今集先係咁，預告都要放YouTube
kjk真係玩親足球都柒，仲要叫得咁大聲
最後打棒球真係正
不過光洙差啲headshot鐘國

今集好高質
佢地傾合約果陣好好笑
光洙真係永遠100%投入

今集好多位都好好笑

今集由頭笑到尾笑到流淚
過份熱情的隊員
強制影相+簽約 / 協商破裂
打波變打交 + 太高的投球 + 智孝fan club會長的好球
等等...

最重要...好靚!!!

今集高質

好鐘意智孝今集個look，好靚
仲以為大牌嘉賓會分兩集黎播

柳胖年薪2000萬美金都玩到咁搏

諗起有即日來回日本、香港 ，諗起都覺得好癲果排唔知點解咁鐘意出國，將d錢留番做獎品仲好啦。

今期比想象中更好笑
智孝馬尾好似初期嗰陣 好靚女
鍾國好鬼興奮 玩得勁開心
年薪協商個個黑社會上身

最痴線果次我覺得光洙同昭旻2個去果次
夜晚去到酒店仲唔比人休息 訓訓下又要起身打電話執行李
如果係鍾國我諗真係反左佢枱

係咪印尼嗰次
拎埋部ps4話想去打

日本都叫近D
香港真係來回都半日

而且一早仲成team人出
個到唔少錢

因為佢諗唔到內容 咪係咁出國吸引人睇

好似係四粒鐘痴撚線
仲有一集一大堆人couple race有宣美BI Bobby勝利上嗰次
淨係講近況都拍咗幾粒鐘 唔記得邊個女嘉賓嚇親

佢今集好活躍

爭勝心好強

佢不嬲好玩嘅 之前上黎都幾搞笑

點解全昭旻又唔著黑色，今年又唔跟dress code
想點？

上年係咁，今年又係

無所謂啦 靚咪得囉

今集又係高汁之作 成個setting 都好正 睇佢哋傾人工真係笑死我
兩個嘉賓都幾有綜藝感 特別係柳胖 好掛住佢啲成員今集都好high咁 個個都失晒控咁
下個嘉賓願望清單：朴智星同鄭容和

智孝發球haha打果段笑列我肚痛

kjk今集好搶鏡耀眼程度拍得住在石光洙

有下唔夠高打唔到笑唔岀

kjk永遠的球類運動愛好者

近幾集都好好睇

今集真係好撚高質

今集好睇
另外 鐘國大賞有淚光
連鐘國經記人小胖甲鎮都說“這可怕的演藝界”想想鐘國受了多少人看不到的委屈

佢之前都有講喺台上見到班rm嗰陣差啲喊左出黎

咁都有得講

我都係十年。。。一星期一集變左日常生活

但打出黎就好渣

有咩問題

今集好睇

見到鍾國由之前玩手機變到而家咁活躍
真係好開心

佢d笑聲

今集真係好正
唔知係咪因為柳胖嚟咗 只值500won嘅鐘國都勁熱情同活躍但可惜嘅係佢始終都係克服唔到球類運動
同埋我都冇諗過另一位嘉賓金廣鉉都好正佢既有肢體搞笑又有打波好型嘅一面
Btw 今集智孝嘅造型真係好靚

可能知道人地圍內傾好左要著黑色或者SBS要求全部著黑色
唔係既話，個個都著係得佢唔著，佢一定別有用心，博出位

你話其他成員都覺得佢應該要著返黑色既話應該會同昭旻講返？

：私底下話過佢都唔聽可以點？（呢句我真係聽過有支那人咁講）

如果人地有要求著黑色而昭旻可以唔著兩三年既
咁昭旻一定後台好硬SBS唔敢得罪

如果冇既 著呢條普通晚裝裙出席有咩問題

點解要打人

字幕係咁叫鐘國500男同熱情男 勁好笑

昭旻世贊搏唔到best couple
不過林元熙今年又係好屈機

又未到好高質

智孝個件其實係藍色黎
Dress乜code
小學生番學咩

鐘國係熊孩子又講間鋪係haha
話haha抱住dream去搵佢叫佢投資

有邊個估到GARY會同尹恩惠認識
拍完叢林熟咗重要上埋超人見小好
成件事好神奇呀

7.7%收視 今年第二高

係咪最新果集？

熱情男大叫衝埋去打棒球真係笑死人

今集d暴力談判笑到仆街
一傾唔岩就開波

光洙想扔鐘國結果俾人打

沒有明天的人最可怕

有冇人熟捧球？柳賢振都黎左幾年rm，都打左好耐美職其實實力係點？top果班定後備？

2000萬美金年薪算係Top吧

Top個班嚟 19年個季如果唔係季尾傷傷地 應該會有獎拎

打波同傾數都好正。
打波個時，鐘國完美演繹咩叫衝出黎柒

傾數見到大神拎另一本合約俾光洙以為又陰光洙，點知真係拎錯

[KPOP] K-pop 2020討論區(39)

#336 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

不過未有Running man

咁勁
我見kjk成日都係提son,好少提佢以為佢廢廢地

咁啱今年棒球因為肺炎停左成半年賽 成班球員都冇乜點打咪少提起佢

其實唔係應該做大熱綜藝 吸引人睇儲觀眾先咩
但gchi

去得打大聯盟廢極有限
啫係你當香港人去打NBA / 英超西甲

本身麻麻地運動主題
但係協商嗰度好好笑
仲有選球隊老闆嘅原因
在石真係好姑寒

之前覺得佢勝負慾太重唔太鐘意佢
今集又幾搞笑

cnblue回歸都冇上
其實都幾想有多d元老idol上返rm

你都幾多幻想
由著衫隻色唔同其他人諗到人地後台好硬

柳賢振好耐冇上黎
佢都好玩得又好笑

仲有恭喜鐘國哥

設定黎啦
kjk運動細胞咁好點可能咁差
擺明身體搞笑

今集真心正
哈哈衝出黎打交同光豬開波打國鐘個到好有回憶
好似搵返初心咁

人地講到昭旻唔跟人要求 見到班人成日針住昭旻點著 我估下佢哋點諗姐

我唔覺得昭旻有問題架

佢呢個角色係15定16年個陣已經出過一次
個期又係無啦啦鐘國咩都要認叻 之後一定柒
明明之前係能力者 斯巴達 型到傻
唔知點解今年又翻炒呢個角色
不過無咩所謂 觀眾投入到咪得

我反而想知嗰一個正評係咪你比自己

唔係 係咪我打得衰 個個以為我屌昭旻？

其實佢係幫昭旻講野 不過佢表達能力太廢

係囉 點解咁多負皮

靚咪得

可能我少用表情 搞到以為我真心

唔係 你係將30字講完既野打左130字
唔負評你都難

我覺得呢度d人算係理智討論
其他人唔洗理佢地啦

最多只可以話智孝同昭旻冇夾到囉

下星期又擲駟同麵粉
係咪又有人出嚟嘈

下次我會理性討論 唔再玩嘢

點解下期預告冇中字
但麵粉真心有d危險

正負皮唔洗咁上心
冇乜大不了

見你哋以為我屌昭旻嘛
原來係我表達係衰

咁咪下次唔咁做

首爾市廳啱啱宣佈禁止5人以上聚集
唔知會唔會影響電視台呢

點解今集kjk咁high笑死
睇完即刻想追返之前超能力棒球

重要唔轉會 痴實大神

你肯定係設定?
佢係熊孩同dindin 世贊踢波都係得把口
實際仲柒過佢地

睇過飛吧小射手未

睇過啦

睇過都得出柒過世贊 咁點跟

佢踢波太用力
比同拎位都好差
鐘國做球類運動其實好差

踢波唔一定大隻先有着數既
今年玩幾次足球都柒，我就開始信佢只係一個鐘意足球既人

支那link

入面朴智星上其他節目話鐘國係娛樂圈入面踢得好
只能揀一個入隊會揀鐘國
再次證明鐘國拎大賞係實至名歸
身體搞笑當左係真

其他球類唔清楚

但係足球就點都唔會差啦

第一代小射手係04,05年

踢左15年波仲踢到弱智咁你都信

睇左十分鐘
忍唔住上黎留言 智孝今集好撚靚！！！！

造型師俾人屌完之後就正常番好多

Kjk 又可以同人講 教到兩個世界級運動員出嚟

自從換咗寶畢之後真係越黎越好睇
今集又係笑到噴飯，笑點多到
1對1談判嗰度真係笑到停唔到

竟然冇人講
今集智孝識答咁多成語

今集精華係哂每回合講數個度
我好熱愛呢隊，捉住隻手強制加薪

倒轉睇証明老金人設做得出色啫

期待下集

下集好似好普通
不過嘉賓吸引

同當年一樣咁扎

馬尾智孝

但頒獎禮又扎到好似C9咁...
個造型師手勢好飄忽

夢想杯喺幾萬人觀眾嘅大球場踢
插花插到漏咗個波同pk呢d 實係因為綜藝扮出嚟

光洙扔鳩kjk 嗰到

如果唔小心扔中都幾大獲

屁馬場場插花漏左個波 同pk 一定係唔識踢波 一定係殘廢
但仲超過一億身價

唔好講on9野啦大佬

咁佢係柒咗就柒咗㗎啦
尼馬會唔會係特登身體搞笑
只係想講金鐘國鍾意踢波多過佢踢波真係勁
咁你嘅對象係同殘廢比較嘅話點同你講

智孝依家食腦
你唔知佢wallpaper係啲月份英文咩

即係話俾你聽識踢波 或踢波勁唔代表唔會柒呀

唔通尼馬柒左你又話佢鍾意踢波多過佢真係勁咩

金鐘國踢波一定唔係勁 但都肯定唔係節目表現出黎咁弱智

15年 俾你由乜都唔識練到識基本野 根本都唔洗1年

仲要朴智星點埋名話佢唔錯 都唔知拗咩 又唔係話佢好勁 只係話節目一定有誇大咁柒

你同意佢一定唔係勁就得了

鍾國第一個game好好笑，合約協商嗰度都好笑

對比職業緊係廢
但你睇佢係大場草地踢波
對住pogba果d都識得插兩下花再比波
其實已經勁過普通人好多

首爾出公告禁止5人以上聚會，節目錄製希望唔會停止
其他台年末頒獎禮應該不舉行了，鐘國好運，還能上台領獎感受這個光榮時刻

禁5人以上聚會

係呀5人以上頒獎禮等講明禁止 所以鐘國好運拿完先出這公告

拎完先出真係好彩
停一陣咪當俾佢哋休息下 雖然我哋冇得睇 但其實冇壞 安全至上

錄製未必會停 除非入面有人中
頒獎禮我都估會照常搞，但一定會好似SBS演藝大賞咁做好多防疫

笑死 haha衝出黎打柳賢振

得罪講句，個兩下插花咁慢，踢過下波既都做到。。。
佢太大隻有好多動作做唔到一啲都唔出奇

呢度係我覺得最好笑，打打下棒球變左打交

之前超能力棒球都有打交，haha仲同光洙打茄輪

kjk今集真係笑死完美咁做一個爛仔

終於得閒睇
最新一集笑到我仆街
全集90分鐘絕無冷場

咁大神MBC大賞冇得現場拎

佢同世贊撞完跌落地個下 幾乎所有成員衝過去睇佢
大神仲話綜藝唔駛咁搏 佢地賠唔起

世贊應該驚到仆街

見到昭旻，美珠，同埋第六感個大姐做tvn youtube節目，開聖誕party，鄭哲民都一齊坐埋喺度，有唔少份量，佢真係好恨出鏡

次次睇光洙係到大聲恥笑鐘國 自己都笑埋一份

跪係到hahahahahaha

今集真係好好笑
估成語得鐘國同大神兩個識, 其實三個都講唔出

成語其實開左個頭應該接到
但昭旻同柳胖

韓國人成語知識水平係咪真係低到咁？
目中無人都up唔出

咁四字成語中（外）國傳入
雖然有淵源
但新一代越嚟越西化
唔識正常

呢集個兩個球星同上次冬季奧運個兩條友比 親民得多

唔識韓文，應該我地概念 同佢地唔同

目 中 無 人 你4隻字 分開都有意思

韓文 分開 可能完全唔同意思，所以唔知真係唔會識我估

但話時話 宜家mlb休季？
佢地兩個可以拍韓綜既

係，通常MLB年中先開季

打半年？

佢有埋季後賽嗰啲，不過今年武肺好似6月先開始10月完咗

原來世贊之前同李龍真佢地出過歌 拍埋MV
笑死

好難 昭旻國民度唔掂，加上大賞條隊好長有排都未到佢，娜萊個堆...仲未計拎過會再拎。同埋要試做主mc，基本上拎大賞個d都有控場能力，不過佢仲後生，可能過多幾年轉型會成功

仲記得大神空虛寂寞凍

你估韓文啲成語真係 目 中 無 人 咁一眼睇得出咩

所以我咪咁講

傾年薪真係笑撚死 鐘國500 強制改價

30000

其實佢好善良 我第一時間諗到係前面加個1字變130000 但佢淨係改做80000就滿足 後面比人減咗一萬蚊人工仲咁開心

搵唔到唔鍾意既理由

01:25分個邊金廣鉉發球大神打個段bgm好耐冇聽過好有以前feel

好可愛

柳胖上年有份被提名拎cy young award 好勁架
Kjk都係鍾意足球多啲咪成日講son 我好希望有機會見到son上rm

son年薪最近好似上到9000萬
全球第13貴足球員 應該冇咩可能會上

年薪定身價

身價 柒左
最近睇新聞見到

臨尾跌波同觸殺光洙嗰球啲鏡頭連唔埋
啱啱先播完智孝執起個波
下個shot個波仲碌緊俾柳賢振執起

珉雅同過佢一齊真係執到

佢未退役之前佢老豆都應該唔會俾佢上

佢就續約 新約會拍得住熱刺首席球星

其實踢熱都唔會去到超高人工
續到應該都係得廿幾萬週薪到
佢退伇前應該都無咩可能會上綜藝

智孝好靚 昭旻好得意
不過今集最可愛係國兒

Kjk不嬲都同柳胖熟la，之前rm都有講佢地係美國會約出去，有時kjk ig柳會留言。 唔係一直睇開都知既咩

朴智星果時都係退前幾年上rm？差唔多退時上rm都無壞，keep住個爆光，易d接廣告。不過希望rm長做長有先有呢一日

你講熱刺首席球星係Kane？
其實佢都係得200k一星期

Son係老豆唔比 佢老豆好痴線 但係因為咁個仔先咁勁

朴係獌既地位同兒子係熱狗差好遠
冇兒子熱狗套防反收硬皮

yes

不過係韓仔眼中應該朴個地位高d
話晒去到世界杯4強

咁朴攞過歐聯 同埋兩個踢唔同位冇得直接比
始終攻擊球員會較亮眼

柳肥都2000萬美金年薪

從來無講過邊個勁d討論踢波翻波台討論 純粹話朴都係退前幾年開始上rm，退伇左上下電視爆光多左本地有助接多d廣告咁

Gary kbs同小好拿獎

好似都下車啦

好快差唔多一年就已經下車
想繼續睇佢同小好

Utube Live重溫聖誕特輯

光洙個反應

舊個個PD係on9嘅 次次玩一樣嘅遊戲 拍得又長 又要cut

搞到啲內容飛來飛去 一舊舊咁

我諗唔止鍾國 留低既crew心入面應該都好想屌柒佢
都唔止係咪淨係留低個副導同cam man，自己就收工先
屌你老味 拍咗兩三個鐘 最後得10幾秒出街
直頭覺得個次釣魚係史上最差懲罰，又悶又唔好睇

寶弼啲懲罰好好多
整嘢食同手工 清場 浸冰水食冰 開場懲罰
鄭PD一係食cream一係淋水認真慘

洗車好笑純粹因爲被罰既人係光洙鍾國
如果唔係佢地玩到互射水其實都好普通

係 嗰次估唔到會無啦啦互射

HAHA 出演左東萬個YouTube 節目

nego王完左就無睇

有無人知其實權烈vj係咪無做rm?

間車房先慘
貨架啲貨啡到濕晒滴晒水

光洙個樣笑死我

真係gagman出道

今個星期有冇播？
見唔到upload

今日星期日

好似係 記得睇第六感個陣有佢個名 應該過左去

點解會咁

好似冇做一兩年

自從在石冇叫佢個名

光豬吐口水係真吐定假吐嫁
上集對住個教練世燦吐 武肺都仲玩口水

唔關電視台事
前兩星期車太賢喺running man第一時間打招呼果個攝像導演都仲有喺兩天一夜出現

尹恩惠上左超人做gary 嘉賓

今日智孝個look都唔錯
Btw 大神都50

一開始撚死班嘉賓
Btw keep 咗2件女嘉賓口訪問

仲有近排好多擺明ppl

Skip
打錯

下集又老千

其實點解上集有90分鐘咁多

想問下Friday 係咪要用電腦先睇到
電話用chrome + vpn開佢話唔支援IE，叫我用chrome

光洙間公司專簽唔正常既演員

Somin好得意

下集係咪大賞之後錄影

出局3兄弟好好笑
終於有人臭手過光洙

下集金大獎 宋兔馬

ios唔得
andriod用chrome/app都ok

製作組計錯數勁好笑，好少可

似撚在石
由贏左變就贏再變差勁遠

仲有岀去試game 行左1秒就剎車

個台午一啲都唔似40
似廿尾多啲

多ppl唔係好事咩
代表有經費

最後個game會唔會過份左，玩成千分，煞車又垃圾，鐘國吊得岩，一時煞到一時煞唔到

有冇人覺得每逢有擲柶就好似好少內容
明明都係80幾分鐘，但一有擲柶就會放好多時間落去

我覺得要睇架車同滑道有冇痴到好多粉
如果痴咗好多粉應該好難煞，相反少粉就一按煞車就會停
制作組試玩個陣唔落粉就緊係容易停啦

係呀，一直all in就會贏

今集真係一般，十週年嘅最後一集仲以為會冇嘉賓，一係就請啲熟人上嚟，點知又係宣傳電影 好彩光洙同一間公司嗰個嘉賓都幾投入幾好笑

game太少，次次睇佢哋玩韓國版飛行棋都冇心機睇，可能啱返韓國人睇

應該係速度問題，速度慢嘅時候好易停，速度快嘅時候煞車制唔夠力

然後d車玩幾次就爛晒

係
睇片佢地試個時速度唔快
今次佢地應該試得唔夠好 見世贊一早禁停都冇用

其實急停未必最好，因為當高速滑落個時如果急停既話個人好易反車，咁就好危險。可能製作組都帶諗過
不過世贊個次又真係幾離譜，點煞都唔停

我麻麻地呢類遊戲 之前飛行棋又係咁 佔好多時間但係冇咩笑點 成日唔知佢哋做緊咩咁

今集有一半都係擲柶

懷疑體重都好影響最後個game
今集D game真係麻麻地
希望最壞既野只留係2020啦

半粒鐘內完啦係咪冇睇過50分鐘擲柶

有親呢隻game個隻都麻麻

沇熹同以前唔同左咁既
個人靜左 冇以前咁活潑
同埋個樣好似唔同左 係咪化妝問題

又唔覺得有唔同，係化妝同年紀大左。
可能有d女仔年紀大左就沉穩d，智孝以為都活潑好多la。

但我覺得好好笑

綜藝本身就係睇你點跌落啲粉到
而唔係睇煞得好唔好

下集預告諗起以前有集在石又係咁樣賭到勁大
嗰集好好笑

今集麻麻 尤其最後嗰game好混亂咁
Btw 入得光洙公司嘅演員 點解個個嗰feel都好似

估唔到柳演錫黑洞成咁

好似最後輸淨600won

畫片大賽呢集好熱血

唔係賭石仔咩？
唔記得左

知可能疫情問題要玩呢啲室內game
但今集真心悶 擲柶玩咗半集有多
估歌仔又好多唔識 除咗最尾嗰part都投入唔到

鄭pd永遠都喺開場介紹近況 分組 搞幾個鐘
搭車玩無聊嘅小遊戲
食飯就一定有人紫菜送飯 跟住就周圍乞食
主遊戲就永遠都喺輪盤 問答 桶叔叔 旅行
懲罰就下下都水炮 叫成員玩機動遊戲同極限運動
下下拍十幾個鐘
個陣見到啲成員 都覺得佢地辛苦

仲要連Tom cruise 過黎玩都喺玩桶叔叔呢啲弱智game, Tom cruise 心裏面應該屌出聲

當然佢都有精彩集數 例如鬼電梯 聖誕鬼特輯 不過真喺好少囉

寶弼年尾瘋狂撚班友
個個玩完一次先話示範俾佢哋睇仲要計錯兩次數
柳演錫本身幾型 做一次嘉賓變咗王鼻子仲玩到流口水
下星期又有老千特輯

今集估歌隻驚擺明玩鳩個男嘉賓啦

笑到抖唔到氣
仲要個制剎唔到

世贊今集瘋狂搞亂哥哥妹妹都好好笑對大用平語，對細用敬語

我直頭覺得係今集最好笑既地方

之前同fd傾過呢個話題,韓國人唔係同年生就會有階級觀念
台午聽到世贊鄭重咁向佢道歉佢都係一句唔緊要就帶過佐
應該係頭廿年住德國所以跟本唔care呢d禮儀
但係韓國人好睇重呢樣野
認識新人第一句就係問佐人地幾歲先
之後係車世贊叫姐姐個女嘉賓話自己係88年之後兩個都好尷尬

D 車玩幾次都唔爛 我驚到時爛既係成員

但好彩全集得2個game
見到玩擲柶已經過左一半時間心諗係咪又要剪走game
好彩唔係

七封真係好正係babo
另一個男嘉賓好靚仔

期待下集，今集唔吸引，特別玩棋

最好笑反而係頭20分鐘

而家好似係一集好睇，一集就悶d
pd有d題材做得好d。同埋有時有d悶既就剪好長，搞到有d game要cut咁

李伊利雅 光洙 昭旻 柳演錫

係咪之前aoa做嘉賓嗰集

估歌仔要我哋香港人都識既話，絕大多數都係秀英20歲個時 即係2010年
估歌仔依啲原本係第2個任務決定食咩就變咗巴士game
睇黎真係放太多時間落擲柶

柳演錫睇劇就覺得好型，點知上到黎就變王鼻
冇人推佢落去，跟住佢拎轉頭個下堅有王鼻平時風格

最後嗰game寶畢計分都計錯
遲早會俾佢地拉埋牆角打

昭旻講公司形象笑左

不過前段悶左d
依個韓國傳統game睇左十幾次都唔係好明規矩

昭文依個妝好靚

其實同飛行棋類似
用個啲木棒擲出 豬狗羊牛馬，根據結果隻棋就行幾多格
棋行完一轉，返到起點就贏。如果中途重疊就會食咗人哋隻棋，咁對方就要返起點（不過今集加咗炸彈同重疊唔會食對方）
如果隻棋去到角落頭turning point就要轉方向行

咁可以打斜行？
同埋out左個範圍會出局？

可以 要隻棋啱啱好落到turning point就可以打斜行（會比一直行外圍大正方形快好多贏）
out咗個咩範圍？你指擲木棒個時？其實都係睇佢地點set規矩
秀英個清潭洞規矩就要set條線界外擲入個範圍

剎唔到制令隻game反而搞笑左，無咁多技術成份

一開始秀英話要問清楚d規則，都已經幾好笑，好熟rm既套路

行冪pd路線

沇熹中段先開始活潑
見佢係車答問題都好踴躍

錯1次唔夠
仲要錯2次

今集睇完還可以，正常水平
期待下集又黎老千，在石又要all in

中間有幕好好笑
在石話智孝隔離有鬼
跟住智孝同嘉賓一齊擰頭
智孝再擰就見到光洙全身白色棟喺度
個鏡頭剪得好好笑

智孝仲要退後兩步

其實唔係好睇得明
但佢地次次玩呢隻game都勁投入同玩得好開心
我睇唔明都睇得好開心

光洙一定係第一個開佢拖

佢行呢啲路線一早已經有兩天一夜啦
而家新pd做返rm形式咪幾好

擲柶應該係國民遊戲
之前光洙鐘國多熙真英要去個唔知咩島搵3兄弟玩擲柶做任務
見到個啲大叔大媽玩得好開心

光洙嗰隊男嘉賓幾搞笑，其他嘉賓冇咩鏡頭，後面計分計到亂曬

整口罩帶畀成員又夠溫馨

柳演錫平時形象勁好，今鋪上咗RM 又黑洞又似王鼻又流口水，形象一鋪清袋

rain都驚左國兒

邊到有講？

熊孩

話說有冇人留意到鍾國開場都有食ppl包薯條
可能因為ppl 點都要俾面，以佢性格應該唔會食
印象中好早期佢係連咖啡都唔飲

有 仲留意到佢睇包薯條有幾多熱量

計緊放工之後要做番幾多運動

近排睇佢ig po多咗好多美食相

我都嚇一嚇

佢隔離台食埋辣雞麵啦

期待下一集

邊幕？

我都覺得好撚好笑
個shot拍得幾好

無論咩日子(包括節日)
無論咩時間(包括凌晨)
去到健身室都會見到國兒做緊運動

有時RM睇呢啲位真係好好笑

佢唔係唔飲 係食完要健身勁點 不果之前做完個手術後開始無所謂了 中講過健身動力係可以食好野

Btw最近rm撚光洙嘅人
由本身成員oppa
到細過佢嘅弟妹
到製作組寶弼
再到跟身嗰個作者
宜家連上嚟嘅嘉賓都會自動波撚佢

個個都黎到都知佢玩得，好多過左一陣就好快撚光洙

因為撚親都有精華

撚光洙包你有鏡頭

本身想自己cap圖貼上嚟分享，點知已經比你貼咗出嚟

全有時靚有時冇咁靚，髮型好大影響，之前有幾次曲髮都麻麻地，今集認真幾靚，呢個表情攪到我心動咗一下，如果真人比佢咁望住真係招架唔到

全妹每個反應都好可愛好有活力

前幾集呢個shot都幾正

越睇越正

學生look

下集又變番曲髮

Cute到

公仔麵頭

整個光洙公司特輯都幾正
仲有宋承憲 李棟旭

李棟旭

好想攬住佢

上一集棒球
光洙著咗潛水鞋勁長勁大對
個裁判唔俾佢踩界
佢打橫企pk
笑到痴線

ios app呢

係 個個都撚佢

好想快啲睇下集
上次老千好笑到, 全集都係笑點

冇爭議

App要台灣AppStore 先有
我最後都係開電腦睇算
唔洗睇玻璃國翻譯，正

佢段致敬詞有啲感動

好sad
上年提到荷拉雪莉
今年就gag woman朴智宣

大神真係好唔話得 每次都會提返走咗嘅後輩

各位新年快樂 祝running man長做長有

是但睇翻d舊時期集數，睇到偷鐘國鞋個集，想問有無一次係7對1贏過鐘國

haha拍超人回來了

淨係做旁白？

Gary同小好下車先嚟做

想問下有冇在線睇link介紹🙏🙏

昭旻又被人爆料

咩

拍拖

[KPOP] K-pop 2020討論區(42)

#618 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔知今次世贊做工具人定真失戀

好似光洙咁搞個press con啦

有冇人知點解珞珞唔再喺度出現
以前高登啲RM post同資訊好多都係佢keep住更新

唔怪得最近改咗叫前男女友啦

老實講 佢地呢D年紀
唔拍拖反而出奇 邊有咁多鍾國

好期待今晚嗰集
係咪kjk拎完大賞之後拍

笨熊又抄rm 啲game

使唔使抄到咁足

真係好無恥，直接copy咁

佢地係全抄故事遊戲笑點人設全部都抄哂咁濟

自己唔識唸新game??

支那人有腦咩

有腦仲會係終國人

但係好多大陸仔鍾意睇

Game都算 人設都要抄 咁我點解唔睇翻running man

而家大陸閪個文化係不斷抄人，但係又俾佢地賺得仲多過原創者，每一方面都係咁，屌佢老母都唔知咩現象

無辦法 禁韓令唔俾韓國製作組幫手支那只有抄 成堆支那種撚有咁好創意咩

因為RM/韓國辱華
終国領土一點都不能少

羅PD出咩綜藝過兩三星期大陸就炒

抄

今集突顯到智孝身材真係好好

智孝根本呢個年紀仲屌打大把後生女
各方面

頭十分鐘已經笑到仆街

講返頒獎禮啲內心對白

今集終於見到王鼻滾雪地
仲有智孝撒嬌好可愛
P.S. 期待之後寶弼會報復光洙 竟然夠膽整污糟pd條白褲

今集咩事
opening太長啦
中間隻game 完全唔平衡
第1組用左一半時間播咁制
搞到果2組完全無興趣睇 太長啦
會長個特別rule又出哂事 破壞遊戲平衡
訓雪地又係做多左 一次好笑 3,4次都覺得悶
感覺個場景完全失控

opening係咁開片

而且得獎都要吹下水嘅

下集唔知係咪玩到賭衫褲鞋

我都覺
雖然opening 要交代得獎感受姐但都唔洗搞半個鐘掛
呢個特輯唔值得搞兩集時長咁多
今集笑點好少而且播得1.5個game 好悶

係唔係因為社交限制搞到拍唔切所以一集當兩集播？

我覺得會長個特別rule幾好 識玩既話 可以做個好既效果
見到在石撚石鎮 幾好笑

最後一任會長應該係嬴家 如果識玩既話 唔做效果
在石睇個勢 似係會破產 比人罰個3個人既其中一個

我估都係驚會再收緊限制 所以索性剪長咗
如果唔係會冇貨出

有無link

下集寫自介應該幾好笑

我覺得ok wor 聽佢地吹下水傾下計

老千特輯真係好好笑
一開波係咁講演藝大賞趣事，唔係佢哋自己講 我哋應該唔會知道
其實我都覺得今集係值得剪集半
留意返之前寶弼成日俾人話唔識剪接，會有一個game成個剪走
咁大家係咪想睇今集有一個game剪走？
今集連埋下集都咁有效果，又真係諗唔到咩理由要硬剪成一集
好睇既分集半係完全冇問題

我覺得今集又好睇又好笑WO....
只係個個黑幫上身情況有D失控同埋無限借錢...

如果係咁真係冇辦法
希望韓國快啲冇咁多確診
咁就可以有户外game 睇

不過今集兩個遊戲都靠運有啲虛無
全靠成員互相打鬧做效果

今集光洙王鼻狀態好好
兩個好似小學雞咁打架

今集幾好
滿足曬我鍾意佢地之間交流
有個主題就等佢地發揮 唔太重要

依家第二個game，好似在石咁尾先入房，用個rule check房其實無得輸

唔怪得個集濟州島 昭旻的肢體語言咁抗拒世贊啦
原來有拖拍

屌 好想睇埋落去 又要下星期

萬一check完個結果係3 2 2咁就入邊間都死

可能一早知？所以兩邊都尷尷尬尬咁

有冇人覺得在石剪石鎮個袋好好笑
個袋自己跌落黎個下
我笑到gap gap聲

個男嘅係邊個？

邊到有source?

智孝
個人覺得昭敏唔啱大波浪髮型 變到有auntie feel
不過全集都好好笑
係規則真心麻麻地
會長個權簡直離晒大譜
有特權ok但係比佢自訂規則過份左

我都係嗰陣時追po追得最密

因為好似呢度罵戰過
佢係7012

光洙真老千笑撚死

opening完全冇問題喎
聽佢地淨吹水最開心最好笑

中間隻game 完全唔平衡呢點就好同意亦都係近呢排一個問題
玩好多分3, 4組玩同一個遊戲
玩足半集仲要例牌後半玩果組一定剪短

下集改profile應該好好笑好期待

Game 1 自設rule換轉除協會長外不能私下交易
Game 2 只可以知其中一間房的人數
會較好

石鎮成集都不斷比人撚笑死

崔正元
之前同昭旻拍戲

又撚番佢set老婆電話number做追擊者同埋係咪想遲收工先輸

可能昭旻冇特別隱藏
之前爆料個集勁多人見過佢拍拖

李里脊

最鐘意都係之前昭旻鳩up改佢做李寶蓋

智孝今集塊面紅扑扑好可愛

source?
之前睇又話假嘅

rain:對於雞胸肉
鐘國係係另一個lv

睇完戒賭

既然重點唔係啲game
我寧願佢地玩一集純講野game

好過過長opening又要花時間玩遊戲

韓國禁止5人聚會
之後應該都會拖長黎播同少嘉賓

有關係咩

無所謂啦 點都會睇既

存貨唔夠
韓國依家爆得咁勁隨時停錄 所以製作組應該有得拖就拖

唔好丫

紅都面哂

公仔麵頭真係好難頂

唔知係咪接上次玩開,今集個個一開始就崩壞賭到盡要狂借錢
另外昭旻係鍾意定拍劇要呢個頭,佢曲髮真係唔多好睇

個遊戲係咁玩，你落細注，人地落大，你一樣會輸到負數，你見鍾國咁穩陣都落重注就知

冇錯，好抵賭，除左中自己先輸 2/12機會中

智孝做咩呢排回春

有人話目擊到 唔知真假啦

飛蛾mode嘛
其實得智孝鐘國稍為理智d
但鐘國有本錢 智孝冇

又飛蛾，到最後又係監獄三人組

點玩都係大神贏 贏得多就抽稅 又可以拎基金幫人加賭注贏多一份 除非有神運 兩次都避開哂自己果兩個水彈先有機會贏 玩到後期次次call loan all in 只要中一次水彈基本上都破產 大神係玩到用基金既賭本黎賭 都唔洗拎自己本身既賭本黎賭 仲要知邊條線會有水球爆

開場三十分鐘都笑撚死

見到都覺得佢辛苦

但佢鐘意wo

定位係咁

好差咩今集
我覺得幾好
一黎韓國又爆 唔比聚
內容足夠分集半咪由佢分
好過無得睇

不斷有鏡頭佢不知幾開心

但大神下個遊戲一開波就all in
得33.3%贏仲要鐘國可以控制賽果
真係成班飛蛾

咁到時佢可以揀唔落注呀嘛
同埋點解係在石 最尾唔係鐘國咩

都係咁靚

還錢淨係還利息

智孝塊面好紅 應該會行大運

一開波haha say sorry話唔記得多謝智孝，智孝搞gag話好hurt，光洙即刻話智孝拎獎嗰陣都無提佢，轉數快到
下集等睇大神破產

等睇佢地今年運程 鐘國上年着多左粉紅色唔知有無用

今集ok喎
唔平衡應該係專登 都係想講賭博嘅結果 無論點賭 贏嘅都係莊家
btw今集智孝好可愛 特別係比兩粒糖大神求號碼嗰幕

屌你 唔撚啱睇㗎啦 唔好逼自己囉

今集開頭好正

緊係有用
大賞就係最佳證明

真

今集玩局中局 好懷念呀

糖果兄妹！

今集睇頭十分鐘已經笑到我要停低唞唞

可惜大神唔係到唔係一定仲好笑

成班有默契到冇大神已經傾到咁好笑

哈哈借錢突然同光洙有情景劇真係好好笑

有時真係唔洗set死啲rules，睇成員借題發揮，佢地之間默契都夠曬

哈哈係第一代情景中毒者

開頭見到鐘國眼濕濕 自己都眼濕濕
十年啦

個人覺得今集好出色 個個都有發揮
連PD都有笑位

今集係咁打交笑死

而且已經輸埋
一開波已經齊腳

題外話
今集又show咗大神連工作人員紅白事都記得嘅一面

借20粒糖 攞左10粒就走人 數都唔數

暖男

我都留意到呢一幕懵光

好勁 真係好勁

話說haha最近間燒肉店疫症下無咩生意，好彩接到超人回來了旁白，之前無挑又無左，唔係就得翻rm。重有咁多細路要養

王鼻叫個PD考慮吓先

要贏唔難..
反正咩RULE都用得
佢幫全部人安排晒入咩房就得

追擊者

然後在錫問王鼻係咪仲未登記結婚

今集真係撚到王鼻傻
大神仲剪爛佢個袋

撚王鼻已經變左常態

大神撚王鼻，pd撚光洙

啲嘉賓都撚光洙

可以整返個企劃邊個係被撚之王

智孝好似會作為嘉賓出現係光洙同在石嗰新綜藝

見到張預告圖 光洙好似又畀佢打

期待第三季光洙喺第個綜藝都要比智孝打

Opening真係好好笑喎 明顯唔係好似以前格硬拖時間嘅開場
佢地仲講咁多頒獎禮心底話 作為fans黎講真係好鐘意聽呢啲
Btw無人講我講 一開頭水都唔比石鎮笑 鐘國解決師一野㩒個水樽
笑到我gap gap聲

唔比石鎮飲**

真
尷尬三行詩才藝表演 同今集比較
傻既都識揀啦

Yes opening啲笑位/有趣位無停過

尷尬三行詩好耐無出現了

今集同預告 一見到輪盤就驚

我都係 變咗陰影咁

唔講都唔覺 不過係好事

最好笑係撚佢飲水果下其他一齊行大禮
超有默契，係由心笑出嚟

最後好彩講埋光洙揀1號房，雖然估到3條黑膠會揀埋一齊，但起碼唔駛吊成個禮拜癮

如果係我都會揀1號房
一上樓梯就背住個房門 應該會少人啲
點知個個都揀哂1號

仲要pd話用咗全景影 笑撚到我

我睇嗰陣代入自己都係會揀1號

我都係 睇嚟1號真係有魔力

鳩估三號房到時無人揀

就係個個都咁諗

問鼻叔鳩賭糖又唔睇實個袋係咪因為唔想早返屋企

佢最想要鏡頭 遲啲收工又可以多兩個鏡頭喎
而且唔駛咁早返屋企對住追擊者

呢個喺咩節目？

Netflix Busted 1月22出第三季
推薦

Busted! Season 3

Season 1 3唔止大神 有埋光洙

之前睇第六感係咁出現

屌 6sense啲game全飛
都係睇jessi 昭旻開黃腔多
印象中係得最後一集車太鉉好笑，其他都好悶
如果搬黎rm玩，依到一定屌到佢飛起

無聊睇番之前9週年特輯 再一路追番連登rm討論區
真係好掛住gary 見到個陣有人講話佢只係當rm係一個節目咁做 啱啱心血來潮走去gary ig見到佢係member當中淨係有follow haha一個我搵埋kjk76同光洙都冇follow gary但有follow 其他人 唉 9012

另外想講雖然已經過咗年半但話國鐘咪咀既個條語癌末期attention seeker真係好撚on9 佢個言論去到今日已經有百幾個負皮

其實見到gary回歸返其他綜藝 個心真係好酸
感覺佢對rm真係太決斷一啲交流都冇

第六感d game真係好悶 一味靠guest

其實好無睇 見係netflix拍

有幾個以前RM嘅PD係到
一路玩game一路解謎
不過有人嫌劇本味重

以為李光洙唔再上綜藝

Bigpicture 鐘國同haha 鬧李光洙上綜藝咁大件事都唔同佢地講

鐘國仲要話：原來係誤會咗，其實同李光洙根本唔熟，根本光洙唔係唔上綜藝，係唔同劉在石以外嘅人上綜藝

我覺得幾好睇 個主要劇情幾正 係劇本味重咗啲

陣容好勁

而家提起bigpicture會覺得有d似無成本既玩甚麼好呢

個concept其實應該一樣

駁唔到
之前仲同王鼻上閒著幹嘛

冇大神三時三餐都有上

因為羅pd

仲有busted都係同大神

唯一唔同係鐘國哈哈係走投無路同堅無錢

王鼻才藝表演後面成班係到扔糖

開頭個旁白好難聽

寫簡介好好笑

趙寅成之後套綜藝管家會唔會上

真係上星期有人估中咗係322 點揀都死

其他人:rm出黎既人都紅 但我地唔紅
大神:我好紅

真係講得幾啱
提到趙炳圭，今集玩什麼好呢 請咗趙炳圭 金素妍，兩個都係上完rm之後大神點名邀請上節目

今集大神又提一次智孝要講多的野

寫簡介嗰度笑死

大神：光洙，安靜啊！

智孝你講多啲！

王鼻拍完鐘國然後秒縮沙 笑到我
仲有睇牌嘅時候太認真 俾pd叫擺好啲姿勢
Btw最近智孝啲造型唔錯 好靚女

情景劇ok禿頭ok

後半幾好
好笑得黎又帶點初心
覺得大神會寫得好認真

今集好好睇

寫簡介正到爆
佢地逐個介紹應該會一刀不剪咁播曬

btw 10年啦
中學開始睇到大學都就快畢業

寫簡介真係笑死石鎮又將電腦當touch mon
世燦好有料 寫得好精闢而好有共鳴

石鎮排雲掌淆底

haha用會長權力多得個2點
笑撚到我

昭文而家跌晒 watt , 無晒啲爆肚對白，好似突然無左個人特色緊

之後在錫拍左鍾國好多下，似係想cue鍾國打自己，但鍾國get唔到

好似無咩人講賭糖個game
我覺得超好笑
宋智孝比隻腳劉在石聞，證明自己無味

係超好睇

其實國兒都唔識用個權力
首先佢可以set係知道房間位置+移動一個人既能力去保證自己獲勝
就算制作組唔比, 佢都可以係走廊度大嗌叫2號房同3號房既人放糖出黎再賺

不過國兒唔係啲咁既人 (比著哈哈或者光洙一定會咁做)
然後最後都靠穩穩陣陣第一個收工

我覺得係鍾國畀面佢唔郁佢
大賞之後鍾國對在石好恭敬啦，有位入都忍住唔打佢

玩到咁，就無意思啦

唔知係咪得左大賞之後覺得幕前唔可以咁流氓 不過光洙都引到佢出手
鐘國以前D郁手都係做效果姐 佢不嬲都好尊敬大神

呢兩集都高好質 D笑位好多
btw見輪盤又有少少驚

光洙踢腰果腳好似有啲狠見鐘國扶住條腰

今集大神明叫智孝多d講野

咪係
不如直接改規則做「會長自動贏」

昭旻竟然可以早走智孝同光洙個鋪俾我會跟
自介寫寫下又變左攻擊人

我覺得鍾國係呢兩集係特別感激在石，無在石佢今時今日都唔會拎到大賞啦

暫時仲浸淫係拎獎嘅氣氛啫 過多幾集就正常返架啦

智孝賭糖每round都唔去, 咁都贏到第4

當完野本多姐，唔似係贏返黎

人地依嫁收儉番D又唔得
人地癲又屌人地點解咁癲
難服侍

其實仲有一次係話智孝關於默契既野
但點解我一直睇開都覺得佢同成員好有默契

上集見智孝都仲係好被動,
唔夠20票換會長, 比會費都係得佢比(唔計王鼻同昭旻,一個講明反在石做會長,一個本身想做下任會長),
其他人即時埋在石推,唔馳比

世贊d簡介笑尻死
光洙係A級演員既管家，B級既唔做

haha話之前暗戀過智考，而家大方提出麻普兄妹結義

石鎮：Song係邊個
大神連石鎮老豆個名都知

老婆都認証既女人

寫簡介勾起晒啲回憶 開頭集集跑地標 拍通宵
btw世贊個簡介寫得幾好

今集好好睇好想快啲睇下集

希望個輪盤只係出現一次

lm 等睇遲下tvn 趙寅成套綜藝光洙走去做嘉賓
實際係管家

正常
佢本多 只要唔做最尾3個就ok

大神所有staff既名都記到 王鼻老豆小兒科啦

下集有轉盤同桶大叔

Rm對賭鐵則就係唔賭
因為其他人自己會自動敗哂

大神自爆換眼鏡

佢播埋第一集簡直好似岩岩發生咁

有次桶叔叔鍾國全程坐係度 最後贏埋第一

趙pd

智孝真係好靚女呀 希望佢可以講多d嘢

唔換就贏
柒到

之後鐘國即刻出手打光洙話我唔係會長但係我仲係我

點樣人人都係100集張相
Haha係咁獨特

Btw10年智孝真係好正

點解

呢兩集老千同幾個月前個集老千都好好睇 好多笑位

今集大神光洙反應真係好快
feel 到昭旻有d嬲即刻有方法緩和局面
扔袋個到見到haha真係呆左 好彩昭旻扔完糖玩完就冇野

HAHA經常無視昭旻

最後又係大神光洙受罰

但佢除咗光洙個鋪之外其他牌面都好細
如果想搞笑又唔想被罰既有啲難玩

*

佢有一鋪好似冇棄不過cut左

佢日常嚟
其實換咗pd之後已經多返啲鏡頭
以前鄭哲民成日都cut智孝贏遊戲既鏡頭
or擺細畫面交代
搞到我呀媽成日問我「點解智孝贏咗既？」

身材大變化

我都覺得佢以前好笑d
但有部份人唔鐘意冇辦法

我睇個翻譯係講智孝同成員唔算有好大火花
但又唔可以話係冇火花
係未呢句?
其實好多火花都係要成員主動做d野撩智孝先得
所以我覺得在石講得幾中肯
其實當智孝係吉祥物未算
佢講得多唔多野我都覺得可接受

但昭旻真嬲嗰陣
最驚嗰個係佢
雖然全妹個人設係太貪心比人無視
但我有時都想其他成員可以好似錫智孝咁錫佢

錫唔過 下一秒就背叛你

我諗HAHA中咗好多次招先至會咁

信任係rm既世界係唔存在
由其是 haha 光洙昭旻依3個

智孝真心好靚,笑果時個樣好甜

而家係嗰種情懷吉祥物

之前呢三個一組,完全就係背叛既輪迴

但係睇返以前嗰啲集數，智孝明明唔係咁㗎
以前佢都會自己搞吓氣氛，串人 出下不良智孝

智孝真係靜左好多
次次錄節目都好似未訓醒咁
上一集講2020其他成員有咩遺憾定傷心個集
都有一個人寫： 希望見到智孝清晰嘅眼神

利申：前週一情侶忠粉
想睇多D以前D不良智孝
或者活潑D都好

今集在石叫光洙安靜
智孝講野嗰時 智孝都係哦咗兩下就完咗

食少兩粒糖都得

有時見到其他成員特登想激嬲佢 佢都冇反應 淨係笑兩聲就算

大神好似好鍾意食呢隻焦糖糖

應該都係搞下笑

王鼻見到大神食糖有陰影

唔知點解呢想見佢活躍少少

Haha爆大神隻2仔牌個到笑左好耐

未睇哂今集 但係都想講句
石鎮真係室內王者

其實佢真係要爭氣 其他成員都好盡力幫佢 尤其係光洙大神

今集老千主題 Keep到之前水準
大神玩到要當埋眼鏡同褲好癲
最尾食糖撚石鎮好好笑

老千系列好笑到cls

個個上曬電最鍾意睇佢哋打架

頒完奬個氣氛好好好開心

發覺寶弼依家每集都貢獻到笑點出黎而又唔會突兀
成日撚光洙 之前就計錯數 今集就叫佢哋睇牌姿勢好啲

班友真係好癲，叫佢地打個介紹都嘈到拆天咁

kjk：點樣拎啲牌先望落善良啲？

大神會特登比鏡頭佢 赤兔馬都係大神叫佢去常識組先有
呢集講起ace真係好耐冇見過佢好投入咁玩 同埋勁有勝負慾個樣啦
仲有金手點解宜家啲運都冇埋
之前有集監獄火車玩桶叔叔差唔多插哂都冇彈真係好痴線

上次佢條白褲
唔知之後點撚返光洙呢

講講下，好想有一集係智孝做spy vs 成員，想睇智孝做主角

好似有提過大神做婚禮mc時講錯名，所以印象特別深刻？

因為次次都係偷佢果啲黎食

我都係
唔知點解特別鍾意翻睇智孝單獨獲勝嘅集數

ep334

智孝唔想拍不如下車啦屌

擺明俾說話佢聽

鍾意智孝
但佢真係太靜 好多時比佢既鏡頭都係笑 only 比位佢講野都唔講
同以前感覺差好遠

再係咁落去智孝會唔會冇乜job架..上排上既戲同劇又唔係咁收得
想睇多點佢

好老實講 佢d戲其實好屎

佢之前攞勁多金 好鐘意睇佢以前ace個陣
怡家見到佢多返d鏡頭 都開心啲

我覺得佢依家好似半退休狀態
有劇就拍冇劇就專注自己生活
然後就每兩星期去rm參加朋友聚會咁

其實我估佢唔怕冇job既
上年套我們相愛過嗎係Netflix 幾收得架
而且rm最紅既時候都賺埋唔少
最多就係話佢想唔想係演員方面有更高成就
攞多啲獎
但如果冇咁大諗頭既
享受下生活拍下拖仲好啦
佢演員嚟計年紀都大架啦
雖然仲好鬼靚女

智孝雖然演技未必上到最top, 但唔會係屎囉
客觀講佢套急診男女同老婆這周要出牆拍得幾好

之前睇running man好似有成員講過 其實智孝都唔係好出呢d gathering

佢一向拍劇既劇本都好麻麻，內容唔夠充實
角色性格又不太討好
要衝演員獎可能仲要一d機會先得

快d拍拖結婚就好啦

就算2019嗰陣佢都會出吓聲 唔似而家咁

乜你個五毛狗都會睇rm㗎
死返去睇支那老翻啦

幾年前喺露營車講心事嗰集
智孝同光洙講
佢成日都喺度諗
「宜家嘅我係咪喺應該嘅位置」
我諗到宜家依然係佢嘅煩惱

之前追翻佢上rm前嘅綜藝
喺《夜心萬萬》佢話
雖然媽媽反對
但係自己覺得霜花店劇本演員都好好
所以努力說服媽媽拍咗
我相信佢曾經都一定係個對演員事業有野心嘅人

但係霜花店之後有低潮（好似話封殺？not sure）
反而有running man呢個綜藝
所以佢都好努力做

20年《侵入者》訪問
佢話好擔心自己綜藝形象令觀眾投入唔到套恐怖片
《我們愛過嗎》訪問
佢話覺得自己嘅年紀以後無得拍愛情劇㗎喇

我相信佢都喺度諗緊自己條路要點行
覺得可能佢呢排無咩自信
畢竟侵入者擔正但係票房唔係幾好
綜藝同演員事業可能真係有衝突...

細個初初開始睇rm就係鍾意智孝
原諒我係外貌協會
希望佢之後搵到定位
有多啲自信啦
永遠的ACE fighting♥️♥️

其他人可能得，國鐘金大賞就點做都唔善良佢點拎都好似個黑社會

全妹每個人都蝦到佢
光洙每個人都撚到佢

有時諗八個人嘅食物鏈底層究竟係光洙定全妹

一定係全妹
光洙會反擊先

不過忙內三人組

光洙 > 昭旻 > 世贊 > 光洙

好似包剪揼咁

其實佢地當曬成身所有野推到自己個本最大
然後只要捱過兩round 就得
就算唔賭都可能贏到

咁就唔好睇啦

非引戰
我自己睇嘅時候 光洙玩背叛個反應效果好過全妹好多

all>>>王鼻

哈哈拎完最優秀賞好似投入咗 同大神嘅互動都多咗 同埋世贊自從19年開始真係進步咗好多 感覺融入咗rm

香港獨贏嗰次回味到宜家

大神真係算對智孝咁
當年係無挑哈哈醉酒狀態唔好
大神係鬧鳩哈哈
希望智孝珍惜下

鬧哈哈單野有無詳情

邊年 無曬印象

覺得智考好似有d攰咁，我指心態上，變左係rm好似提唔起勁咁。一樣野無左動力自然就做咩都辛苦，可能佢而家留係到都係因為班fans，始終rm無左邊個mbr都唔想

哈哈係周偶度爆出黎，話同鄭亨敦成日飲酒
大神唔鐘意咁，
有次拍攝前佢兩個又飲完酒黎，大神迫佢兩個拍攝個陣要有唔知幾個gag

咁樣又真係唔係幾專業既，大神真係後輩既學習對象。

直頭醉駕之後 唔比拍攝前一日飲酒

趙炳圭啲綜藝感幾好
之前睇認哥都覺得佢好好笑

之前講過
影視女一唔洗再諗架啦，基本上冇機會
唔計智孝本身存在問題，
首輪劇本唔到佢揀，二輪都未必到佢；
前人未退（全度妍、金惠秀）當代競爭太大（孫仙、全智賢、韓智敏…），後起之秀又一個接一個（4金、朴信惠、申惠善、沈恩敬）；

本身問題
年紀漸長，戲路變窄；
唔係科班出身，演技真係停左係中/中下階段；
近年身形走樣都係問題黎（同年紀對比the penthouse3個女主，狀態真係差）

老江湖&免死金牌
而且光洙係暴走個下最正

其實個幾句說話真係要咁多分析咩？
好多時呢啲說話都係玩下梗調侃下智孝姐
智孝接到梗咪接囉接唔到咪算囉好過強行講
有時啲嘢講多錯多
昭旻咪試過講錯嘢俾網民話囉

而且哈哈同智孝定位根本唔一樣
一個綜藝人一個演員
在石對佢兩個肯定唔會用同一個標準去睇啦

更何況在石鬧哈哈係因為佢飲咗酒嚟錄節目
唔係因為哈哈唔夠搞笑而鬧

唔好玩啦
RM都做左10年啦，仲講用演員標準睇智孝

事實智孝係RM做得唔夠好，先會比人話姐
佢而家係韓國觀眾眼中，風評唔算好架。

真心提點下好過所謂嘅梗啦
唔明點解會變左負面嘢

又唔會冇機會既
女一佢實有但就係劇本問題
又唔洗下下同全度妍孫藝珍比
佢哋個堆係講緊出道拍電影做女主爆紅到依家
相反智孝20代個時係做緊唔討好既女二《宮》
之後就冇咩戲拍
去到霜花店後直情被封殺咁
係拍rm先重新打開知名度而個時已經三十歲
演員黃金年齡過咗一大半
後面隨之而來既就係綜藝形象太深入民心
佢同李棟旭套《天命》就係咁收視麻麻
以上既經歷基本上令佢同孫藝珍個班女一冇可比性

智孝演技唔差架
有幾套都演得唔錯
接唔到好劇本年齡先係最大問題

你睇下申世景就知演技好定壞
同做唔做到女一根本冇必然關係

最後智孝成個30代都日曬雨淋咁拍rm
Keep到依家仲咁靚女都算係咁啦

韓國風評真係差咩？
冇記錯智孝今年rm既幾個鏡頭都上過熱搜
係讚架喎

我只係覺得在石要真心提點既
通常都會私下講姐
節目中講既嘢真係唔洗咁認真

韓國睇演員好簡單架咋
實績：獎項/票房/收視
呢三方面造就左智孝唔會比到信心投資者、導演同編劇
要知道近幾年佢影視發展都幾唔得（even拍馬東錫呢個票房保證都唔ok/我們愛過嗎+lovely horribly收視又跌到底）
加上年紀越嚟越大，女演員可以接嘅角色又變少
呢個先係大問題所在

事實係RM拯救左智孝嘅演藝生涯
好似你咁講，霜花店+講錯野 搞到比人封殺，
係RM將智孝帶返出幕前，之後轉左去大公司CJ，拍到《新世界》

最後，智孝係靚架，我唔會否認呢點
但做得兩棲演員，就要接受到高強度行程（睇光洙，近乎冇休息咁制）

20年rm熱搜最多係劉在錫撚化光洙/昭旻世燦/鐘國大賞
唔係講笑，Hot clip 昭旻嘅片段近乎佔左一半

韓國普遍風評係唔太理想
有時mean啲見到會講直接叫智孝下車架

在石搞吓gag姐做嘜尻要無限放大

咪鳩理個殺手女皇啦 一早BLOCK咗佢
rm都做咗10年啦
做綜藝都唔係一定要講野叻先有佢價值
要睇口才唔洗睇RM啦 去睇talk show算啦

咁又唔洗block

佢都係理性分析姐，又無盲反 (我仲覺得佢講得幾岩添)

你未見過佢之前講咩姐
依D時候咪上水囉
理性分析

你之前咪又係話人地明星玩抖音無問題
人比人比死人

係咩
知有人講過但唔知係佢

咁你罷睇咗未呀

一邊話人用抖音 一邊用B站睇rm

條友叫智孝下車 講咗成年啦
理性分析

SO?
屌撚完繼續睇
把口就話有問題 連登仔得把口

我一直都係講緊韓國影視綜藝地位+智孝唔活躍
有排開topic 講宋全fans互屌
有人問我咪答

你講到你唔係連登仔咁款

比完負評當做咗野
好嬲好嬲
連登仔誠實D啦
唔係你屌完講完有問題 就影響到D咩
問緊你 咁你屌完 罷睇咗未

之前我好似講過
智孝拍劇要突破一定係要轉做女2
因為好既劇本女1 一定唔會分到比佢
佢公司都冇可能搶到
大製作又唔會搵佢 所以拍咁多套劇都仲係冇代表作
相反光洙其實好醒 揀劇本唔會介意依d

好嬲呀真係 你咁中point明明大家應該正評先岩

問緊你罷睇未呀
唔好屌完又縮

智孝都唔係你講到咁差姐
演員相關既獎項每年都有1-2個
但你如果覺得視后呢啲先叫獎既
咁我冇嘢好講

收視既攞我們相愛過嗎嚟講
韓國收視係差架
但個劇本到後面咁拖戲
收得差好難怪曬智孝
而且呢套係Netflix 好多個地區既排行都排上top 10
證明咗智孝好有外國市場
冇你諗到咁差架

我都否認過rm帶俾佢既名氣
更可況rm紅既時期佢好努力
ace智孝 懵智 金智孝
呢啲都係佢努力返嚟既形象
唔係佢冇努力過就得到既名氣

而rm對佢演員事業有限制都係事實嚟
韓國基本上冇女演員會長駐綜藝十年
因為會有形象定型
依家繼續做真係為fans多
智孝走埋既rm好有機會摺得
所以放輕鬆去睇rm啦
可能冇幾多年架啦

最後點會攞光洙同智孝比
男女體力咁唔同
智孝高強度行程好多架
以前咪試過通宵拍完急診男女去橫渡漢江囉

6月問緊你野 問到2021你都唔覆

最主要智孝當年係CJ E&M 呢間大公司都拎唔到好劇本
之後簽嘅公司又係比爛片佢拍（大陸戲）

佢成績最好嘅電視劇係急診男女，這週老婆要出牆其實劇本幾好，佢都演得唔錯，但奈何角色唔討好…

光洙其實好識揀劇本，佢揀親嘅角色都好大發揮空間

我真係唔知要覆D乜
我本身意思只係D成員玩咩 唔需要批鬥
講真 外國人食中資食肆 你係咪又要屌
好喇 咁你屌完RM成員玩tiktok 咁你係咪要罷睇
我講一句唔需要批鬥 有需要你記半年？

唔知覆啲咩=唔覆
咁你憑咩要我答你？

你要無限曲解到 我話香港人玩tiktok都無問題
咁我重要講D咩
你屌完又唔罷睇 咁你有說服力去屌人？

你咁講綜藝人既石鎮同哈哈更加要檢討啦
做綜藝但rm熱搜都冇個

你攞一個拍咗十年同一個拍咗四年既比
昭旻會多啲人睇唔出奇
新鮮感都唔同啦

最後韓國網民經常都叫人去死架啦

都話條友個個POST都會叫智孝落車
講咗差唔多成年

你有冇說服力 大家都知架啦
唔好講到大家都好似針對你 曲解你
成鳩日問人罷睇未做咩唔罷睇 你又有幾鐘意依個節目
人地叫佢下車你又屌人 你家陣叫人罷睇你想人地比咩反應你

而家咪話緊你自相矛盾囉
一句唔好批鬥 你都記足半年
反而罷睇都唔肯 咁你批鬥咗D咩

又話人自相矛盾
你連自己立場都企唔穩 一味叫人罷睇
你咁鐘意罷睇 喺出面另起爐灶啦on9
開口埋口一係罷睇一係批鬥

所以智孝要突破一定係女2 甚至奸角
再做女1冇咩可能突破

智孝淨係睇個樣都夠啦
同昭旻同鏡真係贏幾條街

提出智孝唔活躍=叫佢落車？
我淨係講過
智孝狀態唔好不如好似昭旻咁休息一排再出黎仲好
咁叫叫智孝落車？

其實佢係咪睇錯左啲人好mean嗰句

好似係你而家話RM D人玩tiktok有問題喎
咁你做咗D咩去表達不滿
咩都無做 屌返我話無問題？

我都想睇智孝再演奸角
但唔知佢公司俾唔俾

我係咪要買張機票 飛去當地指住佢地黎屌呀咁？
係咪要表達不滿表達到出曬位先叫做到野？
但你鐘意睇tiktok就越黎越多人知

rm演員地位
光洙2線頭 仲要有百賞定咩加持
智孝2線中至尾
全妹3線
智孝昭旻如果想走演員路真係唔可以堅持接女1

我一句話唔好批鬥
你就曲解到我鍾意tiktok
叫你唔好鬥黃鬥到外國 就無限放大

有冇人睇老千 光洙頂門嗰幕 會諗起kjk

我覺得幾中肯wo，只不過我地睇左rm咁耐，先對智孝無咁harsh，但論成績表現俾外人批評唔出奇。

排位幾中肯
光洙黎緊有機會衝上一線，唔再係A級演員管家

所以咪話你得把口囉
屌完繼續睇 就唔好講到自己好有道理啦

香港境外=唔洗理
你真係慢慢困住自己喺香港啦慢慢同依到啲人講罷睇啦

咁你係咪講一句就當理咗呀

無口又點禁住你黎屌？
叫人罷睇>人地唔罷睇>人地懶有道理

係啊
女一靚劇本基本上唔會到佢兩個手上
除非係特別角色可能係媽媽啊個啲先叫有機
講講下覺得韓國演藝圈競爭真係好大

屌完藍店 繼續食藍店 有道理

你食開就唔洗咁高調嘅
快啲叫人罷睇啦 做咩又停左手

所以我岩岩先咁同你講
尤其後起之秀真係好犀利

淨係識選擇性回應
講中就借D意迴避
好嬲好嬲

你半年覆都唔覆我
我都唔知應該打幾多隻嬲比你好
咁到叫迴避你咪叫人睇多啲tiktok同罷睇rm囉

好熟咩
佢哋講嘅嘢係比自己聽㗎

智孝還好 起碼叫多戲擔正 佢努力啲總有戲扑中既
反而昭旻演員條路冇架啦
樣唔top 同埋係rm既形象注定食綜藝飯

話緊你淨係識好嬲好嬲得把口呀

嬲得過你叫人罷睇？
呀重有叫人唔好咁黃

真
大神點會係節目屌人

叫你唔好鬥黃 就曲解唔好咁黃
叫你唔好批鬥 就曲解成鍾意
曲解完就打稻草人連登仔最叻

叫你唔好鬥黃 就曲解唔好咁黃
（所以可以睇tiktok囉）
叫你唔好批鬥 就曲解成鍾意
（所以批完要罷睇囉）

你個連登仔最叻咪叫罷睇

昭旻簽左光洙間公司睇下有冇機有好劇本
佢間公司接d劇本唔差

仲要近年多咗女idol 分演藝呢個蛋糕
智孝要係演員路行得更長遠真係要諗諗計
昭旻後生啲機會應該多啲既
同埋昭旻真係可以考慮下一路跟在石搵食
佢個性格其實比智孝適合
依家偏向口才爆肚既rm

不過睇智孝點諗啦
人生都叫輝煌過
真係唔拍rm既
去享受生活拍拖搵返個仲好
眼見haha 都3個仔女
智孝就緋聞都冇多個

之前《侵入者》個陣，
佢都仲係話享受緊而家嘅狀態，媽媽幫佢煮解酒湯

你鍾意點曲解係你自由
你要打稻草人慢慢打
你鍾意滑坡都繼續
因為我改變唔到你套邏輯

算啦
佢開心就好

你都傻 改變我邏輯jm9？陪你做傻人？
陪你同人講叫人罷睇？叫人唔好咁黃？
講到比你改到邏輯好似係我榮幸咁 有冇諗過好不幸

而家講緊你犯緊稻草人同滑坡
話你講野邏輯有問題
曲解完當人講咗 然後反駁一D我無講過既野 明唔明
然後你重認為自己咁係正確

被人Block 左

真係有啲心痛佢 但搞到就1001
收手算 等佢自己又周圍叫人罷睇rm

原來王鼻都55歲，仲有5年就60，如果佢之後因為年紀問題退出嘅話，我相信rm都會跟住一齊完，所以而家仲有得睇真喺要好好珍惜

昭旻又肯扮癲唔介意形象 口才又得
其實行綜藝仲好過女演員
始終女演員太大競爭 佢都以前又拍處景劇岀身

智孝唔知點解我覺得佢一直有拍拖但冇講

想問有冇非支那網睇到rm

我都覺
如果係最近開始睇rm又無追以前集數 應該會覺得智孝係存在感低既花瓶

昭旻演技唔差

其實有冇人睇昭旻既劇？好似佢產量好少咁 好少見佢拍劇

我自己就未睇過rm成員既劇，一諗到rm個形象就好出戲

智孝呢，我會推薦《這週老婆要出牆》（電影就…真係算啦）；
全妹黎講，《1%的可能》、《頂級巨星柳白》都幾好睇，亦係算易追嘅劇。
另外要睇下光洙嘅《live》，光洙演技大爆發。

柳白真心有啲難頂韓式搞笑

我當三時三餐咁睇
其實睇完呢兩套劇，再對比返全妹ＲＭ生日個個特輯，會覺得仲好笑

話說之前想睇光洙套老千，但又丟低左

我自己最鍾意《1%的可能性》
雖然劇情老土，但勝在同男主角幾有cp感，好sweet仲要成套戲都係佢哋兩個咁滯
至於其他劇就...太多集唔想追

熱搜算唔算支那字..

呢套live竟然係我唯一睇過有rm人既劇

1% 有工大哥哥
全妹簽咗光洙間公司，希望幫到佢嘅演員之路 話哂間公司好似專做演員
定係間公司見到柳演錫咁黑洞後會俾佢上多啲綜藝

智孝梗係要睇急診男女

睇啦 有得睇光洙傳說中既冇屁股

Song勁Q

石鎮：邊個係song

Dream真係哈哈翻版

全家都好似樣

Haha做會長真係好好笑 我以為佢會將王鼻子頭上面個張牌同光洙 世贊個張換 點知係換自己個張仲要輸埋

dream好qq
成日係haha老婆youtube睇佢三兄妹

好想河工再上rm做嘉賓
上次後半段先出場唔夠喉

其實我幾鍾意睇問題的男子 真係會邊睇邊 pause 試下解題 不過感覺個節目應該摺埋啦
我都想睇河工再上RM, 柳演錫都係

呢下真係好撚戇鳩 笑到癲

on9到佢自己都駁唔到笑到我

世贊簽SM C&C

犀利喎
入面好多勁人

最近仲簽左兩個前主播張睿元金玟娥

世贊係咪轉姜line啦

要發光了

本身睇2020年演藝大賞，我仲以為會係世燦拎最優秀

haha 話個日大賞唔記得多謝智孝（智孝行開佐去1攞獎）,智孝係攞咩獎？

好似係頒獎唔係攞獎

攞團體獎 節目獎定唔知咩黎 唔記得個名

屌

真男人特輯

明白你對智孝嘅喜愛
不過智孝d演員獎真係...基本上都係強國/東南亞fans刷投票嗰d, 唔建議認真看待

昭旻嚟講我反而鍾意單元劇黑歷史筆記多D
光洙套特級兄弟幾好睇
智孝以前想追過急診, 但睇咗少少冇追嘅衝動

啱啱先睇埋後半part(賭大細前幾日睇左）
除左智孝，昭旻都無咩點出聲，但智孝明顯無咩精神，
大神比位2次位佢都接唔到，只係笑左2下，搞到更加明顯

大神想寫智孝個時，話佢同其他人唔係唔熟，但又唔係好熟
但10年都係呢個feedback,係度諗本時智孝係咪鏡頭外無咩同其他成員gathering

有時我又覺得智孝同昭旻熟d,我覺得智孝有d時喉偏向問昭旻多過其他人，之後就到王鼻（好多時知女嘉賓唔要佢，智孝主動要左先）

個話題完咗就算啦好冇？
我只係覺得話智孝係rm唔活躍
的確係冇以前係節目亮眼
但唔洗講到佢唔珍惜rm
甚至拉到去智孝演技差
以後冇劇拍乜乜乜咁

而且關於智孝演技呢啲話題之前已經提過幾次
有時入到嚟想笑下今集rm
又會見到所謂既分析真係好無聊
不如唔好再loop 啦

最後個啲獎都係fans 努力投出嚟先攞到
又唔洗咁嫌棄既
畢竟因為有獎智孝唔會係頒獎禮消失呀
佢一年大概先一部劇
劇本又唔係大熱既
算係咁啦

大神講緊係有無默契 唔係熟唔熟
你搞錯左

大神玩什麼咁紅係咪好忙
拍rm好似無之前咁投入

新post :

推

見到佢玩電話

Push

Puh

推埋

pudh